<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Lernen Sie die Cosoianer kennen on Corporate Software AG – Cloud-IT-Lösungen für Unternehmen</title>
    <link>//localhost:1313/team/</link>
    <description>Recent content in Lernen Sie die Cosoianer kennen on Corporate Software AG – Cloud-IT-Lösungen für Unternehmen</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ch-de</language>
    <atom:link href="//localhost:1313/team/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Lernen Sie den Cosoianer Christian Filliger kennen</title>
      <link>//localhost:1313/team/christian-filliger/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/team/christian-filliger/</guid>
      <description>Christian ist von Haus aus Elektroniker, hat aber schon bald gemerkt, dass ihm die Software-Seite eigentlich viel mehr liegt.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Lernen Sie den Cosoianer Dimoth Paththiniwasam kennen</title>
      <link>//localhost:1313/team/dimoth-paththiniwasam/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/team/dimoth-paththiniwasam/</guid>
      <description>Dimoth ist bei Corporate Software als Junior Consultant im Bereich Data Engineering unterwegs.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Lernen Sie den Cosoianer Jason Browne kennen</title>
      <link>//localhost:1313/team/jason-browne/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/team/jason-browne/</guid>
      <description>In seiner ersten Karriere war Jason Captain der U21 des FC Aarau.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Lernen Sie den Cosoianer Jonas Röösli kennen</title>
      <link>//localhost:1313/team/jonas-roosli/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/team/jonas-roosli/</guid>
      <description>Über seine Matura-Arbeit im Bereich Hausautomationen ist Jonas zur IT gekommen und hat früh Einblicke in Führungsthemen erhalten.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Lernen Sie den Cosoianer Markus Hintner kennen</title>
      <link>//localhost:1313/team/markus-hintner/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/team/markus-hintner/</guid>
      <description>Es gibt kaum eine Frage im Bereich Collaboration, die Markus nicht beantworten kann.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Lernen Sie den Cosoianer Pascal Nickles kennen</title>
      <link>//localhost:1313/team/pascal-nickles/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/team/pascal-nickles/</guid>
      <description>Pascal ist ein passionierter Koch, der es liebt, Zeit im Freien zu verbringen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Lernen Sie den Cosoianer Raphael Bösch kennen</title>
      <link>//localhost:1313/team/raphael-boesch/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/team/raphael-boesch/</guid>
      <description>Raphael ist ein richtiger Microsoft-ler. Bevor wir ihn uns schnappen konnten, war er über 10 Jahre für Microsoft Schweiz tätig.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Lernen Sie den Cosoianer Raphael Fäh kennen</title>
      <link>//localhost:1313/team/raphael-fah/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/team/raphael-fah/</guid>
      <description>Raphael ist Co-Owner und Spezialist für Automation, Azure und Cloud Computing.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Lernen Sie den Cosoianer Thomas von Mentlen kennen</title>
      <link>//localhost:1313/team/thomas-von-mentlen/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/team/thomas-von-mentlen/</guid>
      <description>Thomas war Leiter bei der Jungwacht und konnte dort viele Trainer-Skills erlernen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Lernen Sie die Cosoianerin Christine Mäder kennen</title>
      <link>//localhost:1313/team/christine-mader/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/team/christine-mader/</guid>
      <description>Christine ist ursprünglich Buchhändlerin mit einem Faible für Sprachen. Dieses hat sie nach der Lehre auch zum Übersetzer-Studium gebracht.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Lernen Sie die Cosoianerin Jashna Karthigesu kennen</title>
      <link>//localhost:1313/team/jashna-karthigesu/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/team/jashna-karthigesu/</guid>
      <description>Jashna liebt das Klavierspielen, tanzt gerne Hiphop und singt leidenschaftlich gerne.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Lernen Sie die Cosoianerin Tamara Stofer kennen</title>
      <link>//localhost:1313/team/tamara-stofer/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/team/tamara-stofer/</guid>
      <description>Wissen aufnehmen und weitergeben, das ist es, was Tamara motiviert. Nicht umsonst, ist sie bei CoSo seit Januar 2021 als Consultant und Trainerin unterwegs, wo sie ihre Erfahrungen weitergeben kann.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Lernen Sie die Cosoianerin Waltraud Lamke kennen</title>
      <link>//localhost:1313/team/waltraud-ossig/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/team/waltraud-ossig/</guid>
      <description>Waltraud ist unsere gute Seele – im wahrsten Sinne. Sie kümmert sich als Team Consultant um das Wohl aller Cosoianer:innen, vermittelt wertvolles Wissen in Workshops, organisiert Co-Workings für wertvolle Verbindungen und hat ein offenes Ohr, wo immer nötig.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Lernen Sie unseren Co-Gründer Matthias Falland kennen</title>
      <link>//localhost:1313/team/matthias-gessenay/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/team/matthias-gessenay/</guid>
      <description>Von der Bildzeitung zum Theologiestudium, zu den Wirtschaftswissenschaften, zur Pädagogik und von da aus zur Informatik.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Lernen Sie unseren Co-Gründer Patrick Sommer kennen</title>
      <link>//localhost:1313/team/patrick-sommer/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/team/patrick-sommer/</guid>
      <description>Als Weinliebhaber sind für Patrick Sinnhaftigkeit, Erfüllung sowie das Leben der eigenen Werte wichtig.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Lernen Sie unseren Hero Noah Zani kennen</title>
      <link>//localhost:1313/team/noah-zani/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/team/noah-zani/</guid>
      <description>Noahs Motto zeigt: Selbstbestimmung ist ihm wichtig. Er bringt als Platform Engineer und -Berater mit seiner Besonnenheit die richtigen Plattformen für die optimale Zusammenarbeit des Kunden zusammen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Lernen Sie unseren Hero Sebastian Steer kennen</title>
      <link>//localhost:1313/team/sebastian-steer/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/team/sebastian-steer/</guid>
      <description>Als Bergsteiger weiss Sebastian, dass es darauf ankommt, sich selbst und dem Team zu vertrauen, um sich ganz auf die Aktion fokussieren zu können.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
